點解我地每次都要打開口牌?

唔好成日諗班警犬係笨柒
入面確實係有正常智商既人存在

運動一開始佢地未習慣個模式, 可能我地仲佔上風

但依家每一次夢遊活動, 最少早一星期已經宣傳
你叫個弱智仔做指揮官都撚得我地掂啦

依家警犬已經完全拋棄道德同埋狗隊聲譽
無晒呢D 枷鎖, 真係有千百個方法攪掂個活動

好似1/9 和你飛, 就係打晒開口牌, 等對家諗定晒方法截你地糊

其實我地有無另外一個活動方法?
主要就係等警犬部署唔到?
用APPS?
或當日先公怖活動? 要人預留時間?

地下小隊組織

唔係指呢D
係指大型活動

大型活動冇文宣點動員。。。

依家係無不反對通知書
就係有不反對通知, 佢地都有劇本要攪我地

可唔可以要大家預留時間?

真係硬傷嚟架喎呢啲

就算係喺行動前一次嘅大型和理非活動低調傳紙仔（airdrop都係傳紙仔一種）咁樣約定 都未必多人信同響應 大家慣左呢一種召集模式

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咁如果中小型活動呢?

好似和你飛, 其實有五至十萬人已經夠晒做

你要動員到五至十萬人已經係要靠大型文宣黎做

你就咁連登開個post 話搞, mon post 狗已經睇到啦

可唔可以用新TG 功能

各位手足要小心，黑警正仆街

地下大型活動

在下無知...啫係點？

scheduled message
到活動前兩個鐘先開牌?

藍色字
負評

你個名又咪藍色字
咪ON9 啦小學雞

其實唔係話唔得 但又會衍生其他問題
首當其衝我會諗到係 好似一班人等緊大台公佈去邊做嘢 然後一齊去 但呢個channel嘅admin有無俾狗混入好難講 一有又係無分別

認真 棍既話你擋一兩下就已經埋到身
驚係驚比人拉姐
但如果係休班狗就唔同講法
休班狗得一隻就算有槍都唔會驚

唔係公開講嘅嘢係好難動員到人，如果擺TG，有鬼帶風向更加死。

可以利用現實的隨機事項決定去決定去邊 例如6合彩開彩數字 咁就可以事先文宣之外popo又唔知點部署

之前好似有天氣預測RANDOM 式快閃
但好似唔係好WORK

因為太複雜

plan a, plan b, plan c?